自己喪禮應該放咩歌

各位巴打絲打
有無諗過自己喪禮
放咩歌作為background music

熱烈地彈琴熱烈地唱

最後派對

活佛viva

Swing - 那邊見
有些人太早了斷，有些人去得太突然
有些遊戲玩到一半未完，也只能那邊見
See you on the other side.

Rick roll

Just beat it

celebration

Bohemian rhapsody

拎冧六 長衫六 高腳七 呢個大頭六 夜三更 瓜老襯 輸到你服

The Amity Affliction - I Bring the Weather With Me

離魂記

Everglow

起來！

Linkin Park - Leave out all the rest
好掛住Chester

中國國歌

My way

風再起時

最後派對
活着多好
遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我活着就似最初

If I die young

Live forever走唔甩

嚇死啲來賓

一個靈魂的獨白

農夫首24

靈魂相認

Bolero

Bee Gees :I started a joke

Never gonna give u up

新年歌

My funeral

喜氣洋洋
反正都走咗 我冇所謂

same here

東京熱音樂

今天我…
畀啲掌聲自己！

Say goodbye to everyone
Goodbye to everyone

人人齊歡笑 不怕眼淚掉

Everyone welcome to my funeral

三個人的探戈

pink floyd - wish you were here

帶來下一首歌曲，藉口，謝謝！

歲月的童話

YMCA

長坂橋/爆機兄弟

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏 團聚分享快樂園地
笑與淚在你我之間 人生多驚喜

死撚左播咩都唔知架啦

deja vu

Running over the same old ground
What have we found?
The same old fears

Highway to hell
Or
Stairway to heaven

time for the moon night

Gonna Fly Now

你沒有好結果。

起來 起來 起來

婚禮同喪禮一樣可唔可以唔搞
留返啲錢又唔洗勞師動眾 又唔洗大家扮傷心

單人Bagpipe Amazing grace

不要著燈

皆大歡喜

劈友街

完

ha ha you’re dead - Green Day

小鳯姐

the spirit carries on

活著多好

秋川雅史 - 千風之歌

咪又係破下地獄咁

夠膽就大聲笑~

散場播rainbow

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心 拋棄吧

最後派對

活得精彩結尾切勿流眼淚

活著多好
if i die young

人無法走過每天，為求沒有帶著遺憾活到終點

但願人長久
盧冠廷

最後晚餐

canon D

皆大歡喜冇人講

皆大歡喜啦

PRAISE KEK

未來見
你會有一天學會面對

有冇諗過冇人會黎....

merry Christmas mr Lawerence

Don't look back in anger

沙龍

請Live band

Welcome to the jungle
Paradise City
Don't Cry

啊牛

轉眼

超高頻率蚊聲 淨係小朋友聽到 上年紀既聽唔到 咁小朋友就會話聽到怪聲 嚇死班老既

不死傳說

The Strumbellas - Spirits

XXXTENTACION - SAD!

破地獄

茫茫酆都中重重金剛山
靈寶無量光洞照炎池煩

給自己的情書

農夫 重新找到你

落花流水

So sorry your world is tumbling down
I will watch you through these nights
Rest your head and go to sleep
Because my child, this not our farewell.
This is not our farewell.

Our farewell - within temptation

My chemical romance-Helena

酩酊天使

千夫的愛
禪院鐘聲

dream theater

Lady Gaga Just Dance

放你老母？

Highway to hell

Welcome to the black parade

一直播最後派對
到蓋棺個時就播那邊見

highway to hell 開開心心送自己去下一個旅程

Dream Theater - spirit carries on

勇者王

beat it

Megadeth- A tout le monde

自己錄完播

John Cena

you know the rules, and so do i~

等著你回來

無間道

canon

蘆葦蕩 - 設堂時播
天地孤影任我行 - 破地獄時播
滄海一聲笑(黃霑版) - 臨上山時播
焚心似火 - 火化時播

See you... in hell

Stairway to Heaven - Led Zeppelin

活著多好

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初
仍然在呼吸都應該 要慶賀
如果想哭 可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

Highway to the hell - AC l DC

Tokyo hot

oh I started a joke, which started the whole world crying...

Joshua Radin - Winter

Evanescence - My Immortal (Rock Version)
Linkin Park - One More Light

最後整首Coldplay
Coldplay – See You Soon/In My Place

替你高興

Agger，同埋我本身都唔鍾意喪禮嗰種氣氛，死咗都唔想搞咁多嘢

一定要有咁開心得咁開心

如果死後發現無人幫你搞呢？

插你呀媽，蚊出嚟，射落地，好過生你

Go Tell Aunt Rhody - Resident Evil 版

派對動物

There Is a Light That Never Goes Out

投降吧

千山我獨行不必相送

The Night

說再見了吧

Bts - idol or bts - mic drop

獨自去偷歡

The Black Parade成張album播

Leave out all the rest
In my remains

Hello darkness my old friend

Skr

絕 / Shall we talk

hotel California

The hobbit首the last goodbye

Season in the sun
- Think of me and I'll be there...

生前所有鍾意既歌
好在而家有系統記錄住
其他人都可以睇到自己播咩歌最多

喂巴打你首歌幾好聽

明天會更好

its my life

好賤

沒有際遇會預告，輪到你才會輪到⋯⋯

認真mode:
Eason 新歌 - 我們萬歲
(如果你另一半仲在生)

party with TL

A7X so far away

Bee gees - i started a joke

毒撚唔配有

篤篤篤篤大大大

誰求誰 春秋都只聽天地號令
天命 誰能扭轉運程

活得精彩結尾切勿流眼淚
來讓我詩歌班裡悄然沉睡這是自然程序

大笑之歌

coco 首remember me

sit down be humble bitch!!!!

Duruflé Requiem

不過唔係放，係真人唱、拉、彈

唔會搞
浪費在生者金錢時間
都死左啦
求其燒左去就算

踏上這無盡旅途

海闊天空

too much love will kill you

See you again

歐聯

Art of life

想搞到好似Disco咁

hello darkness my old fd

We will rock you

Eric kwok作品展版更有feel
唱比佢走左既呀爸聽
可惜無出碟

Human Touch

三千年 前

趁熄滅前，還可一見
。。。

重新找到你

到白色典禮 絕對要笑著長辭人世

in the deep

Darklands -the Jesus and Mary chain

風繼續吹

陳奕迅啲cd慢慢loop
葬要海葬

除咗婚禮喪禮
生前朋友應該唔會再咁多人聚埋一齊
我會想開一個party比自己嘅朋友開開心心玩一日懷念下過去

當時聽完首歌就即刻諗要喺自己葬禮播，雖然自己襯唔起首歌

Dream Theater - The Spirit Carries On

帝國大廈
為何你要早走~

窮得陣無喪禮

Bruckner Symphony No. 7, 2nd movement.

Wake me up when September ends

來忘掉過去~

cancer

唔該燒完去夏威夷撒落海

真係揀手冇咁傷心嘅

mario Odyssey

教堂搞有organ一定用 Toccata and Fugue in D

最後派對
活著多好
乾杯

welcome to the black parade

財神到

Still I will not kiss you
Cause the hardest part of this
Is leaving you

如煙

Fade to black - metallica

Sing Me to Sleep

活著viva

The Parting Glass

The day I died.

MastaMic首破地獄

茫茫酆都中重重金剛山靈寶無量光洞照炎池煩
九幽諸罪魂身隨香雲旛定慧青蓮花上生神永安
茫茫酆都中重重金剛山靈寶無量光洞照炎池煩
九幽諸罪魂身隨香雲旛定慧青蓮花上生神永安

最後祝福

TWICE - TT

好撚嘈

你沒有好結果

請嗰DJ打碟

Deja Vu

bye都ok
開場就life is a party
破地獄就fingertip

Funeral for a friend - History

L'arc~en~ciel - LOST HEAVEN

活着多好
Moon river

乾杯

See you again
All the planes we flew, good things we been through
That I'd be standing right here talking to you
'Bout another path, I know we loved to hit the road and laugh
But something told me that it wouldn't last
Had to switch up, look at things different, see the bigger picture
Those were the days, hard work forever pays
Now I see you in a better place

齊鼓掌

Despacito

Forever Young

改首 喪禮的祝福

楚肥香

Desperado - Eagle

Requiem

可能會播乾杯

情熱大陸

驚你受唔起喎

Thomas

聽到起來起來起來會唔會即刻係個箱度彈返起身

我唱開仲有呢個大頭六

My way Frank Sinatra

唔搞啦
反正冇人會黎

完
手一僵眼閉著 未能延著 別求延著
學會花圈棺蓋了後 就獻上
但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗 全力亦打不上

學貓叫

唔知點解諗到呢首

sorry ya，I'm sorry ya
路太漫長
sorry ya，I'm sorry ya
流下了她的淚
sorry ya，I'm sorry ya
路太漫長
sorry ya，I'm sorry ya
sorry let me go

順手推一下小眾音樂

少理阿爸

邊個叫我

poland has not yet lost

Mr Brightside

Goodbye

Heyo 吶喊無用

一開頭播最後派對
最後播Back From The Dead俾個驚喜大家

'Cause I'm back, back, back from the dead tonight

與我常在

完 陳奕迅

唱首多啦A夢咪算

helena

比面派對

係 直接定堆填區

Welcome to the jungle

中間播I WANT TO LIVE

畀細蚊仔點歌

Avicii- without you

if i die young

Queen-The show must go on

咁要播埋Not Gonna Die

心之科學mix dear Jane

The sound of slience

乾杯 五月天

where are u now? where are u now?

若果到時重有香港廣東話新歌的話

就播嗰首啦。

the show must go on

活著viva👌🏼

鄭少秋嘅唔知咩歌， 老豆成日哼呢首歌唱
"千山我獨行，不必相送~"

勁瀟灑。

唔知算唔算歌

由死前—搵到我條屍—其他人感受—喪禮—入殮

Gucci Gang
反正都死左,殘害下來賓耳仔都好
一諗到破地獄係到
“Gucci gang Gucci gang Gucci gang Gucci gang “
氣氛一定好high

In the end

人無法走過每天
為求沒有帶著遺憾活到終點

when my time comes

People = shit

Amy Diamond - Heartbeats
please don't let me go
i just wanna stay

東方project 首Bad Apple

In to the west (Lord of the Rings)

Born this way 🤪

成班垃圾冇創意

遊玩時開心一點不必掛念我

忐忑

冇所謂啦 聲反正全家應該我最晏死
我又冇朋友
求求其其 係火化嗰啲播下光加熱就得
唔洗特登搞壇嘢

你知道我在等你嗎

我做果個bartender

take on me

Hotline bling

Frank Ocean - Pyramids

Debussy First Arabesque

巴打識貨

有人拜我
我就會醒
但是無人來

整多首 D.I.E

Architects gravedigger

其實係咪大部分人剩係睇咗標題冇睇內文
以為troll咗樓主個喪禮結果係玩鳩自己個喪禮

諗起love actually

大大公司

小小世界

canon in d

Canon in D minor

X Japan - Art Of Life

我沒有 我沒有沒有

Sign of the time

轉眼 — 五月天

show must go on

My Heart Will Go On - Recorder By Candle Light by Matt Mulholland

Chicken attack

look on down from the bridge - mazzy star

Helena
Welcome to black parade
Mama
Famous Last Words

路始終告一段-梅豔芳

應該冇人會幫我辦喪禮

浮誇
但唔需要有人嚟

The Contortionist - Return To Earth

C君-走先

什麼關係 都沒關係
只有空氣 不用爭氣
暫時跟這個世界保持安靜的距離
熱鬧容易 難得孤寂
我才捨不得問自己
從哪裡來又要往哪裡去

If I Die Young (The Band Perry)
Welcome to the Black Parade (My Chemical Romance)
Leave Out All the Rest (Linkin Park)
The Messenger (Linkin Park)
最後派對 (Eason)

The sound of silence
Auld Lang Syne
一生何求

好難揀,唔知應該播邊首好

不安定な神様

般若心経ポップ

竟然冇

The Cure - The Funeral Party

軌跡

別了依然相信
以後有緣再聚
未曾重遇以前
要珍惜愛自己

Yes - Roundabout
To be continued

重新找到你 密封罩

Spoiled Monster

My Immortal

如果人死後有知，望住大家聽「地～球～著迷跳起」都幾開心

Rock version

stand up

Smoke on the water

幽雅に咲かせ、墨染の桜 ～ Border of Life

海草海草海草

唔搞啦，叫佢地慳返啲錢去買野食好過

Life Is a Lemon and I Want My Money Back

今次我終於可以講一句

關你撚事

而唔會俾人屌

lemon

說再見了吧
酩酊天使

claude debussy：clair de lune。

24係講死之前
人都死咗仲播24係做乜鳩

congratulation

Let the bodies hit the floor

遊玩時開心一點不必掛念我，來好好活著就當再初

Happy happy 去利賓納園地